
                      Sin duda esta última parte de X-Men supera con creces a las anteriores, respecto a calidad de imagen, desarrollo de la película, entretenimiento, tensión... La película de invade totalmente (sobre todo si la ves en pantalla grande). Espectacular. Le pongo un 10 y me quedo corta. Me encanta JENNIFER LAWRENCE.
        
            